防彈少年團BTS踩宗教禁忌 紀錄片遭俄國禁播

防彈少年團遭信奉伊斯蘭教的激進份子質疑性向。（翻攝自韓網）

〔娛樂頻道／綜合報導〕南韓人氣男團防彈少年團（BTS）出道4年，人氣席捲全球，明年將推出第2部紀錄片《LOVE YOURSELF IN SEOUL》，近來卻傳出在俄羅斯遭禁播。

防彈少年團巡演紀錄片《LOVE YOURSELF IN SEOUL》1月26日將在各地上映，位於俄羅斯南部的達吉斯坦共和國首都馬哈奇卡拉20日開始售票，當地信奉伊斯蘭教的激進份子提出抗議（伊斯蘭教中同性戀者是不被接受並認定為有罪的），認為防彈成員曾公開力挺同志，此舉有違宗教理念，質疑起7成員性向，甚至還在Instagram以「我們必須阻止同性戀團體BTS不道德的行為」，強烈反對紀錄片上映。戲院事後緊急將紀錄片宣傳海報撤下，並取消上映。

仆街啦今次 JHOPE同我玩射精玩大左

收聲啦傻鳩
佢好男仔嚟㗎

V仔同我射精比我搞大左

V仔同JHOPE都好男仔黎

法國樓主啲post特別多gay佬==

柾國好撚正 好性感

得罪伊斯蘭教 真係要練定防彈

韓仔全部都係垃圾，係垃撚圾個隻

尋日俾柾國屌完 好爽

男你老母仔啊，死乸型

下 佢地係少年WO